今年冬天特別冷

年頭主子過咗身，年尾換被褥時諗起過去六年一齊捲被舖瞓，夜晚搶被嘅時光